喜歡你讓我下沉

兩個人偶然遇上
係天意定係一個陷阱
呢種曖曖昧昧既氣氛
係好甜既
我覺得已經一次又一次咁觸碰到佢內心最底個層
同樣我第一次感受到好似被接納被明白既感覺
可惜時間不對,人物不對,種種不對之下
但我已經沉左,迷失左
認真過,投入過,宜家應該要清醒
再唔醒,就可能番唔到轉頭

講到1999,因為我都唔知自己做乜柒
any肥,各位繼續努力搵明白自己既人,同時要珍惜有人明自己

第一次拍拖

尋愛侶消愁再沒畏懼每一夜
憑熱吻他人的嘴 蓋掩心碎

做咩?講黎聽下

好好珍惜啦

發生咩野事

我愛的他不愛我

你地除左見面or睇相之外
有冇真係傾過d咩
唔係普通閒話家常
真係搵大家心事出黎講
有瘡疤既就講瘡疤
無既就講d大家平時唔會成日拎出黎講既話題
例如係性格
如果有以上呢d內容
其實你已經唔係因為外表去鍾意呢個人
溝通、了解、明白都係雙方既
單方面既個d叫收兵,自high,呃呃氹氹,呢d就係假象

咁岩呀

你泥足深陷掛
你一日未掂到佢心底個層
個種感覺都係你自己幻想出黎
可能只係比佢外表搞到你有錯覺
呢種感覺好快會無左

唯有講,唔好比呢種感覺呃到你
就算當刻你覺得對方有幾真,對你有幾好,你又有幾受落
都未必係真
只要你諗到佢未必只係對你一個係咁
而你又未必只係同佢一個傾
一切感覺都會變成灰,假象黎姐

唔好沉迷係呢d糖衣毒藥到啦
用個心去感受對方到底係點,再多既甜言蜜語可能都未必係真話

我同你個case 9成似，
不過係long d ,
但我知佢對我有真心過，
可惜人會變

知對方有真心過都好夠

唔好沉啦ok?

點解要沉

我信與你繼續亂纏 難再有發展 但我想跟你亂纏

點解個post要沉